新手炒期日記

身為一個玩期指嘅新手，小弟想係到分享下自己既睇法同操作作記錄。歡迎大家當我燈神買對家或者分享下睇法同心得 希望可以做到一個成功既TRADER

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

2/1 睇圖嚟講 期貨就嚟到上升軌既頂部 唔知會唔會回調定直穿上升軌。 而睇TA 嚟講 Slow Stochastic 有機會短期內出現PUT既Signal，同時間RSI都係超賣區，但係MACD好似未有回調既Signal。
所以暫時未有任何打算，除非到左頂/ Macd出現回調訊號

dt ta dog lm

歡迎講下你自己既睇法/評論下我啲圖

你炒即日定過夜

應該過夜為主，試過睇岩方向但心態唔好輸返轉頭 等自己心態好啲先再試下Dt

過夜用牛熊
唔好用期指

點解咁講？ 牛熊唔係好易會比人打靶咩？

期指一個裂口收你皮
牛熊死極有限數

打靶係變相止蝕
期既話一晚突發夾你幾百 輸到爆廠

但係如果有裂口既話唔牛熊唔係都係會即輸咩？ 因為完全唔熟牛熊，所以可能睇下點運作再轉

十張牛熊等於一張期 ($10)
0.032 * 10000 * 10 =$3200.0

一下抽高400 點 即輸3200
期貨變4000
仲要到時你手忙腳亂唔識平倉
越夾越甘

大概都明白，咁所謂既極熊極牛又係咩？ 講到平倉我希望我每次開倉就有平倉準則，訓練下自己既紀律 所以希望有時明知會輸都可以硬食到

超近價牛熊蘿

day trade is easier than overnight

已到上升軌頂，聽日如果穿個頂就要留意下會唔會係假突破

Day trade 巴打你通常既TARGET會係幾多點？ 試過太貪心唔識止賺輸返轉頭

抵博就得
今日冇trade
有性趣留意明天鉛氣壽司期指炒賣post

P牌冇得推 但係祝你搵多啲

乜原來p 牌無架

係啊 所以先特登開新Ac

鉛氣大師

扑巴泔錯盪

見有期指新手post睇下有冇野學
期權真係睇到1999

期權量化唔到 當牛買算

歡迎交流下 屌我啲圖畫得柒都無所謂架

Lm 學野

新手留名學野

3/1 開市前打算
假如升穿上升軌頂，要判斷有冇機會係假突破？
Swing Trade 既話用多幾日去睇下會唔會回調用嚟判斷假突破唔知有冇用
去返6個月前既高水平， 用之前高位判斷係唔係假突破？

發現左之前升到31000果時Slow stochastic 係冇太大參考價值 假如今次都係大升市 Slow stochastic 會唔會都係冇乜用？

28713 short (見佢穿左上升軌之後跌返落去）Cl 再次升穿上升軌

假如向下穿綠色條上升軌 紅線有機會係下一個支持？

Ching 會唔會開個Tg group 交流下

我諗暫時都應該唔會 但係我自己既睇法會盡量即時係到分享 歡迎討論下 自己單機會悶

用1hr 圖嚟睇 有機會只係回調 關鍵係穿唔穿28500？ 唔穿我就要諗止賺 但係可以點知？

係到諗，依家止賺等穿285 再short 會唔會好啲。但係另一方面想盡量減少交易次數

28529 平倉 +184點
因為唔穿28500 認為只係回調 冇需要博過夜同夜期既風險

Lm

一平倉就跌穿285 只能說太早平倉了 下次假如即日要平倉都係等到最後一分鐘先平倉/Ta有平倉訊號

如何應付裂口先?

仲有，你齋睇圖?唔會發覺好似你講，張圖通常有用，去到某時期就冇用?

裂口方面我暫時淨係諗到硬食 因為我只係得一張細旗，惟有放多少少保證金希望冇咁快爆倉 而齋睇圖既意思係問緊我有冇用咩TA 去Support 我TRADE？ 我係想圖加Ta做輔助，但係今次只係單純偷雞又咁岩係賺

見你全部係睇技術指標，但係技術指標又係五六成準，咁如何解決?

我又冇考慮依個問題，你既意思係考慮埋新聞去做判斷？ 我覺得新聞就交比大戶去判斷，反正講收消息大戶一定快過我地，我地只考慮大戶所做既決定唔係仲方便咩？ 我覺得我地食唔食曬成個Trend唔緊要，最緊要有賺就OK，所以我覺得即使TA既勝率唔高但係Over all 係賺就OK。 唔知巴打你點睇？

我本來都少買方向，不過既然你炒上落又會過夜，咁會坐幾日，不妨留意新聞，特朗普加稅，發動貿易戰，呢啲勢一行就一兩星期，一兩千點，我覺得有得捉。

我既睇法係大戶會早過我地收到消息，咁佢地就會早啲部署，咁就會影響價格反彈/突破，咁我地只要捉到價格改變就OK。咁當然好似貿易戰咁重大既新聞都要知

3/1 Ta 方面：今日既Slow stochastic 出現左Put 既Single。而Fast Stochastic 既快線都穿左支持，MACD有回調既情況。但未夠證明會下跌

大家想支持我可以比個正評我，我發現P牌比我想像中更難推PO

當然大戶收料同分析能力完全超越大眾。但圖表係滯後嘅，想對市場反應快，就要喺消息出嘅時候即刻分析。可能分幾注，先落一注如果啱咗再落。

樓主用咩去玩？

我明巴打你講乜，但係可能你對我講既野有少少誤解 因為大戶比我地更早收到風同部署，咁個即時價格會反映到市場走勢，而我主要係想用即時價格有冇突破/反彈嚟做TRADE，TA係會有滯後既問題，但係佢只係比我用嚟做Comfirm我既睇法。我打算睇支持阻力位呢啲冇滯後問題既方法為主

暫時係耀財 反正我都係得一張細期，懶得搵第二間去比較 定係巴打你有推介？

耀財係直接落分行開戶？
好似都幾多優惠

我記得我係上網開戶口 不過都成年前既事 可能你上網睇下會好啲

STC日日都係用唔同range計架喎點解你會覺得有支持位

之前玩左紙倉2個月有1000點食，第三個月開始打真軍，諗住100點止蝕，點知列口上升，追唔切止蝕，結果要追到300點先止到，第一日已收皮，之後都係玩番期權算

玩紙倉累事，下次唔好啦

唔該巴打既指點 但係佢突然跌咁多又可唔可以理解為星期五跌幅同最近既升市嚟講係比較大？雖然都可以係因為個RANGE變令到個%跌

我都係試緊自己岩唔岩係依都生存，歡迎一齊傾下

再者我岩岩睇變走左果個幾十支日K嚟講對最高同最低價冇太大影響，咁如果係咁STC既支持有冇機會反映升市既強弱？希望巴打可以指點多一兩句

我都有畫呢張，市場個反應唔大

巴打介唔介意講下你預期有咩反應？ 因為佢反而係近我既預期，我預期係會穿之後回調返落去，只不過我太早平倉 幾分鐘就賺少左一百點

依個係我既Trading Record 各位巴打可以睇下有冇野可以加

簡單到呢...

而家做緊優惠$5張

咁我暫時又唔玩其他住 應該唔洗特登講係期貨 Btw 我想問下H Fee 係咩？ 手續費？

係..
我都有個期貨版
不過係公司

你點睇最後一支唔完美嘅烏雲蓋頂？

因為我新手，我對陰陽燭組合冇太大既認識，但係我自己覺得淨係睇一兩枝就判斷到個市有啲唔太實際，就依幾個禮拜都成日出現烏雲蓋頂，但係佢都係陰啲陰啲咁升。我信以歷史高位/底位可以幫手搵到阻力支持多啲。歡迎係到講陰陽燭組合等我學下野

希望鉛巴可以遲啲Share 下等我學下野 手續費我就唔記啦 對我嚟講冇咩意思

烏雲蓋頂得11月出現過，12月到依家就得3號個支

RSI 超買得好得好嚴重，下星期可能會得好急

脷申：9up

烏雲蓋頂成立既條件唔係陽燭之後出現一枝高開但底收既陰燭咩？定係我Miss 左一啲條件？上一枝陰燭唔係都己經有一枝符合烏雲蓋頂啦咩？

我睇反而係超買區妹緊，我諗會係有機會出現單邊市，但係唔肯定係咪一定跌，點都要兩手準備（雖然都跌去證明自己畫都岩）

RSI係大牛市冇乜作用，你睇美帝就知，不斷超買

我之前諗緊咩產品啱我，牛熊驚打把，期貨驚烈口，窩輪驚引伸波幅，期權驚蝕時間值，最後比我搵到咩野最啱我了

咁你32000劃落嚟個條下降軌係幾多？依家最後係上定下？

紙倉？

邊支？仲有一個條件要支陰燭去返上一日個支嘅下半，所以我先話「唔完美」，我唔肯定合唔合格

支持，但不推文

唔使急 慢慢嚟

食價食死你，啲莊好狗㗎

依係唔係己經係咩？ 只係大約覺得過一半 利申: 指貨價格嚟 唔知係咪要睇恆指

希望承你貴言 因為我想做既野要好多本先得

都歡迎你用不推文嚟交流下 我注重係有冇人交流多啲

威力太弱啦，我自動filter走冇理到

玩乜到有風險㗎喇，牛熊都驚點解你會覺得週權易玩？跌100點你預冇咗大半喇

補充返，支陰燭太細支

高手

巴打我冇畫下降軌，因為我睇唔出有TREND 我淨係畫左兩條有機會係助力既線，但係都穿左。

咁定分細唔細？唔係差唔多咩？只差影線位

我玩long ，成本控制係50點内，啱方向仲會用50 short定下一個位睇下接唔接到，計番數最多賺250，最多蝕50，抵吊

學左好耐陰陽燭，仲未識睇

sor，冇覆你頭先個句，我會睇埋HSI圖

Lm乜都想學

個市唔郁都係要輸，spread勁闊，市chok莊出唔切價
解決到就祝你成功

期權成日都係睇啱方向，但輸spread + 時間值

LM 求高手指教

long就等縮窩先做，做遠期啲唔好太價外
做太近就會成日啱邊輸錢

利伸：成日輸錢

我都分享下，我個投資策略都有用STC 不過係FAST STC，喺我個策略入面，STC主要係判斷咁個趨勢是否還在，如果唔係就會即刻平倉，同埋我睇得比較遠，係用日線圖嚟睇。以星期五港股倒跌嘅情況，佢個上升勢仍然持續，只不過係升勢中嘅調整，簡單啲講就係特價牛時段。
而至於支持位，我傾向係用PIVOT POINT做多啲。因為簡單易用唔洗煩

我反而覺得你講既野都有道理 因為要睇下會唔會影響到最高位/最低位，只係我今次咁岩冇影響先有所謂既支持 利申：冇錢買Multichart 去Backtest

巴打介唔介意講點解玩期權唔玩期指 冇機會裂口輸好玩唔係同一時間代表有機會贏好多咩

巴打如果你個Strategy有Backtest過既話介唔介意講下點可以定到一個好參數？

我都希望自己可以去到Backtest 之後Autotrade既一步，但係依家我錢又冇，Strategy又冇

以我既理解期權相比起期指就係用時間值去換取較低風險

呢樣嘢真係要自己去試，因為每個人用嘅策略，諗法，睇嘅time frame都唔同。
不過你可以先SET好啲出入市平倉準則咁樣，睇睇會唔會因為STC而搞到你贏少咗，什至由贏變輸，睇睇係咪太敏感，會唔會較大啲個參數可以改善下咁囉

希望大家唔好當樓主係一個高手咁睇，因為小弟我玩期指既時間一個月都冇，都冇其他交易股票，牛熊等等既經驗。小弟希望大家可以入嚟討論多過睇小弟單機 係小弟既Trading Record，小弟只係想係炒期方面有成長

我會用牛熊做期指，首先有覺好訓唔洗比人追補倉，二嚟唔洗驚比人磨時間值，三嚟玩得期指都一定會有平倉位，直接攞平倉位做打靶位唔怕因大裂口而嘔突。

樓豬係玩趨勢定係反手策略

我再上網睇下先，因為時間值唔係好明，利申：閱讀理解辣殺

Thx for sharing

我都答你唔到 因為我依家果啲睇法全部都係自己亂噏緊

期貨驚輸唔起，寜願賺少d 好過輸獲金，知道自己止蝕能力低，成日磨爛𥱊，結果慘不忍睹，所以先玩期權

但係我都係想睇下搵唔搵到個趨勢為主？因為趨勢同反手唔係可以共存咩，就咁睇個名

可唔可以兩溝

你當折舊咁諗時間值啦，會明d

我都想學識有紀律咁止蝕

縮窩通常都係冇咩方向
咁即係買大細.......

睇時機，窩太高去追就同追隻重貨牛熊差唔多，一睇錯就仆街

你demo ??

完全係相反嘢嚟
如果做到=100%準

捉趨勢完結位 買定離手 見唔對路咪反手

股票，期貨，期權三樣中，股票有得守但增長慢，亦只能買上。期貨大上大落風險高但槓桿大。我覺得期權最深奧，係真正深奧，但介乎股票與期貨之間，可以較易控制風險，就算做較長，一年都得，成本比正股低好多，會蝕時間值，但兩害相權都係抵做。

牛熊，窩輪係同發行商對賭，發行商發行對佢有利嘅價位，調引伸波幅，散戶總係贏唔到。

書上面睇過一句，股價升跌喺期權嚟講機會均等，因為短期升跌機會均等，於是長線做期權，時間值變成十分重要影響。長期單買，一定蝕在時間值。所以網上通常嘲笑買方，覺得戇居，同時牛市做short put亦係賺多輸少。

其實重點係long short嘅對沖，用short修補long嘅時間虧損。

留名

當long call做例，
買就唔好咁價外，買價內一兩格，買入嘅時間值就少，價內值就多，同時做價外short call,作用係補償long call消耗嘅時間值。甚至long 兩三個月後，short即月，咁獲取嘅時間值更多。

唔做冷門股票，唔做太價外價內，個買賣價差距就冇咁大。

即係每週結算日買剩低幾個鐘?呢個都係好方法，係唔係等到結算?否則任莊家開價，會有好價位?

可能係幾樣嘢加埋，
升咗好耐，
大陽燭然後大陰燭，
RSI等指標超買，
再跌一輪，返轉頭睇返，會覺得烏雲真係蓋頂，係真轉勢

唔用錢玩，同少少錢玩，同一舊錢玩，個心態都唔同，實戰最緊要。

你會坐倉幾耐?呢個好影響用乜嘢指標，睇唔睇新聞。

多謝巴打
有冇即市期權價格網推介？

睇少d指標，得既盡量唔用

我都睇係呢樣，星期一好關鍵，如果落返大下降軌真係put爆佢

應該睇咩？圖形同量？

Price Action

如果你做開option,應該開個app就睇晒。如果冇戶口，呢個網比較即時。但又好似冇恆指期權睇。得股票。

有用sptrader

但係公司唔係好方便

研究下先

sptrader有手機app, 㩒下㩒下就睇晒啲資料。咁一定最即時。

其實我係想講，烏雲蓋頂呢啲指標，似乎要睇好多其他指標去確認，然後確認完，咁烏雲蓋頂仲係唔係有用嘅指標呢

我覺得冇咩指標可以單一咁睇，以上下軌做例子，你唔睇成交，唔睇係咪大棍/裂口，都好易被fake

其實我都諗住等結算，但成日抗拒唔到誘惑提早閃人，搞到賺少好多

我都依家暫時都打算見步行步先冇話坐幾耐，新聞我暫時應該只留意但唔做開倉條件住 慢慢試下咩方法岩我多啲先

巴打咁我想問Price action有冇得Autotrade? 岩岩睇左少少關於PRICE ACTION 好似幾岩我 歡迎巴打評論下我啲圖

點分成交算唔算大? 我睇aastock 啲成交日日都差唔多咁上下 完全分唔到

唔知你咩timeframe,唔知你咩產品，只係睇到你係日圖畫trendline唔知做乜

我上面果啲全部都係日K恆指期貸價格嚟 唔知巴打你有冇玩恆指期貨

同埋，你要所有指標同方向先confirm通常出事，trade what you see,but not what you think

玩美期多

巴打你覺得TA做唔到double comfirm咩? 我覺得又唔係完全冇參考價值 當全部同方向點解覺得會出事 同埋想問美期唔驚一訓醒就輸勁多咩

keep it simple,stupid
你得閒分析個圖定分析指標？
恒指一定多gap過美期
同埋我係短炒，非長炒

我打算TA 可能係我收市果時分析下，因為我唔係做Day trade 所以未到要幾分鐘就落決定 我新手都係依賴下啲TA先 睇下可唔可以減少睇TA 巴打短炒係咪要日夜癲倒?

我玩2個鐘姐
個人意見，你長炒不如玩外匯好過玩恒指

因為冇本 外匯冇肉食

講緊保証金果d,500倍leverage
同埋無本更加唔好玩恒指，美期最細7000左右按金1張

回會冇肉食？leavage大到你驚

我應該係細數覺得期貨相比係比較Fair 既一種。 因為我唔會比自己輸到要補倉，所以淨係care 可以用幾多點搏幾多點 其他工具好似點都係莊嬴咁

Leverage 太大驚一鋪輸曬

想問下外匯有無期權玩？

新手lm

外匯一樣玩法

外匯既話我就覺得睇新聞為主 各種先入為主

6/1 開市前部署： 上星期買跌但係平倉係因為唔想係Weekend過夜食裂口，假如今日開市冇回升既話應該Short？

28310 short(正如開市前部署 Cl 28500

個真倉小弟就唔貼了，次次都要係手機CAP好煩又冇乜意思

日k圖係唔係睇漏左282左右都有一條支持？

1Hr 圖係咪有啲野可以睇下？

ching 解釋下？

1Hr 既可以睇下佢係咪真係穿個支持，唔穿既話都可以留意下佢下個最高位係咪低啲，有冇形成到頭肩頂。利申：新手既睇法嚟

如果有頭肩頂分分鐘會影響埋走勢 成7百幾點 真係得都幾和味下

睇下聽日會唔會再烈口低開先，如果妹下妹下就觀望下

今日 賺幾多

28310short左囉佢 自己計

巴打如果有裂口你就Short？咁點解唔今日摶聽日低開？

係啊

仲未平倉

估唔到今日就到我之前畫果條支持，就要睇下有冇機會穿。

No la, 心血少，我要戒下， 而家淨係trade星期五

人地炒一日已經係你一個月

知道啦

你指星期五DAY Trade 唔過夜? 我覺得炒一日同炒五日都係一樣

都係好彩姐 一兩睇岩唔代表咩 要長期岩先得

佢係星期五炒週期long side
因為無乜時間值所以可以以小搏大

開始手痕身痕喇，好想落場trade 呀

你得既 加油

我覺得你個idea唔錯丫
可以完全唔駛理波幅輸極都係幾十點
當一日平均升跌200點，長玩當買大細都應該有得贏

巴打做乜咁灰呀

師兄有無TG可以學下野 支持

TG就暫時冇打算開Channel /Group 住 有咩特別睇法/評論都可以係到講

你等signal平倉定係會有止賺位？

我都未諗唔到點SET 止賺

我用SAR平倉，
我由12月16號揸牛揸到依家都未走得就係因為SAR仲未叫我平倉

食成千點咁滯

我TRADE得比較少，一年20次以內

之前十月十一月豬咗成1800點，個市不停止上落落過山車咁，最唔鍾意呢啲市，好難觸摸。

假如我要用Ta signal Set 止賺，我淨係可以做啲aastock 有既Ta

cl 改做1HR 條支持 有機會到時反手Long

TRADING VIEW

留名
剛開始試期指

28431 平倉 -121點

28475 Long Cl 穿唔到個上升軌

琴日睇既有機會係假突破，但係都可以肯定28100 有個支持。 今日有冇機會升返入上升軌入面？

差唔多即係冇變化啦，有啲報紙會計每日同之前60交易日平均成交額比較，都係有意思嘅計算

係咪第一樣定咗持倉時間先?越坐得耐個輸贏點數越大，亦即係想坐一個月，咁預咗一二千點波幅，坐三日就幾百點。咁重要嘅分別你一直冇理?

應該問你，預幾錢本錢?入面幾錢做按金，夠唔夠做?平均一年回報率幾多?我諗你冇諗過

28388平倉 因為睇唔到28500有助力miss

因為我係打算跟Trend行 所以都答唔到你會坐幾耐 但係應該唔會耐過一個星期除非捉中曬成個Trend 平均回報我冇諗 因為我暫時都只係想回報係正數就OK

-87點

今日蝕左200幾點？

係 但係上面果87點理應係失誤嚟 今日應該唔會再有操作住

亦都有機會係真突破，後抽。
你睇第三支錘頭

雖然係摸索階段，不過如果冇預期回報率，咁你唔知值唔值得做，選擇做期指，係乜嘢原因呢？覺得一年用十萬可以搵5萬?

倉太細冇得做，手續費都佔一定比例，太大又唔夠按金補倉。

如果一年搵得十厘八厘，不如買股票，唔使冒咁大險。

預計個方法係少食多餐，就要密密做，但嚴控虧損。預計坐耐啲，就要承受到輸幾百點，可能輸緊五百，但之後會倒贏一百。

有啲方法，上落較大，要預捱價一輪。

所以要搜集資料，現實世界，可以搵幾多? 而家波幅大，同幾年前波幅細嘅日子又唔同

加油ching

預期回報我自己係用點嚟量度，因為我想睇下自己有冇能力做到全職炒期，而於依家的冇回報係因為我一輸到要補倉我就要停，而考慮回報多唔少就係長期賺先再考慮依個問題。而於唔買股票係因為暫時本人既本非常少，買股票既回報同風險覺得唔岩我。可能我只係個想用幾萬就搏到幾十萬既賭仔 至於預期坐倉我暫時都搵緊岩自己既方法

有幾個問題要注意：
1. Timeframe 問題: 本人睇日k圖為主 咁止賺止蝕係應唔應該用其他timeframe 既k圖嚟決定？
2. 執行止賺止蝕問題： 應該用邊個Timeframe 同定幫止賺止蝕落明確啲既定義，應該用OPEN Close High low 邊個嚟判斷附唔附合止賺只蝕準則？(好似琴日交易咁 佢既Low 到預期支持為，但係因為未有特定準則令到自己Miss 左賺既機會，最後仲倒輸埋）
3. 反手問題，未有明確肯定時最好唔好反手操作，有機會好似今日咁連輸兩鑊

建議你day trade，過夜始終風險大，睇岩方向都夾爆你

反手真係啲trade到冇感覺既癡線佬要做到

打到面都腫都得

1.睇個人，我就比較鐘意用同一個TIME FRAME
2.我會用close,因為我BACKTEST係用收市價做測試，盡量FOLLOW返測試結果
3.唔好未學行先學跑。

今日開市就一直跌穿281同280既支持位，但係我個人覺得可以追，因為仲未搵到下一個支持位，未知可以跌到邊，但係如果淨係因為美國同伊朗打仗既話我就應該暫時會唔Trade 住

Thx 巴打既建議

本人見食唔到依個Trend，襯依段時間我打算唔做真Trade 住 淨係會做兩個PaperTest 一個Swing 只睇日k既Open 同Close 做Trade 令一個做Day Trade，睇下邊個既表現好啲，可以暫時淨係會Share 啲圖Only ，紙倉都會record 係個Drive 到

唔知27700 會唔會係下一個支持？

點解用Mac book cap圖會blur 左? 有冇巴打有解決方法

紙倉+ 1, 博反彈

我紙倉係Short 左 覺得值搏率幾高下

我原本諗住278xx 果時LC, 但係入唔到一通睇唔到個價，搞到279xx 先開到倉

我係睇RSI 超賣晒諗住博反彈

我今日都要埋單，好彩跌到咁都有錢汁

點解你個form唔同咗
之前啲record呢？

洗乜炒期 求期開市買幾隻都中

勁 好彩冇追

教下小弟

我張Sheet 應該有3張Sheet? 因為我暫時Paper trade 兩個星期先 想搵岩自己方法

我冇本買正股

冇睇清楚sorry
好少用mobile Google form

遲早輸哂 期指十有九輸

起碼代表有人睇

我都明，一輸曬就認命

直接用錢買700 1928 2382 遠call算啦
都起碼有50％賺

已平紙倉

見自己仲後生就試下啲風險大啲既 反正都有輸曬既心態

我以前都見自己後生
但幾年後就發現啲錢浪費左
錢儲左 多啲既時候
用一成錢玩期貨先係最好既方法
你應該先試下用500plus 1點1蚊咁玩先
輸得慢 壓力唔大 有信心就大注啲

咁易賺錢個個唔使返工啦。

已前睇其他討論區，都有故事係百幾萬炒到過千萬然後輸突。呢個就係大上大落，max profit vs max draw down 嘅問題。

手風順，單邊牛市個個係股神期神。調返轉慢牛市個個short put short call期權覺得係唯一真理。

小心同一方法做幾年都覺得掂，到一日會突然覺得個世界唔同咗。因為一開始根本冇了解到呢個工具嘅本質。

你認真定搞笑？

淨係識做淡 幾多身家都唔夠輸

期都可以炒上既啫
問題係叫人唔好炒期 但又叫人炒輪/牛
仲要可以贏50％喎

耀才既7個月免佣優惠(先收後回)係咪指每個月至少要收你1000蚊佣

呢條link先啱

巴打加油

我建議 入場嗰時 應該要知道 止蝕位/止賺位係點
然後嚴格執行 唔好諗住搏一搏 擺耐啲追返
十次當你追返九次咁好彩
一次就可以輸爆煲

我果時未開戶 所以我都唔知

炒期槓桿限死 出入頻率大
買十分一錢玩牛熊 窩輪
輸哂亦都未必有期指100點咁傷

聽日開市就50％ 你講贏50％真係咁難？
期指你要買幾大 中幾點先可以有50％？
樓主得萬幾蚊本
根本就唔適合炒細期大期

升撚死你啦 買我對家啦

多謝巴打提醒，所以我依家都諗緊做咩嚟做止蝕止賺

但係細期100 點先一千蚊唔係細過玩牛熊咩 巴打介唔介意見講多少少關於牛熊既野

對於今日個市，我都唔知講咩好 有冇巴打可以分享下自己既睇法 我朝早冇入市既決定都算正確，因為我諗我入市既話應該輸到個post 唔洗再Update

牛熊其實即係無左按金既期指，所以同樣既錢買牛熊槓桿係高過期指
同埋買幾多輸幾多既特性唔駛怕裂口錯邊

不過唔好信咩贏50％好易（我知你有獨立思考能力）
因為用到好高槓桿，同樣道理即係可能郁一郁就輸50％

畀機會黎啊好友

期指公平過牛熊
起碼交易時間長

政治市係咁
見得多就明
消息日離場啦

我之前第一次落場玩細期，就遇著升700幾點，止蝕位追唔切 最後蝕3千幾跟住收左皮

9:25分 一齊發功!!!!

登神都用耀才
每邊單張收你幾錢佣

今日部署： 由於琴日既事太特別，我打算當佢冇發生過。無視琴日果枝日k，但係佢既最底都可以當做突破左281之後下一個支持嚟 由於暫時個市都係係281至285行緊，可能Swing既Paper Trade要得佢冇突破先繼續。

琴日成日都呆左，比唔到任何反應個市

Thx for 提醒我牛熊同期指分別

大概10蚊一次交易？ 我都冇留意

係麵神 一定係因為你琴日燈完

pish